你今日俾左老婆/女朋友check 手機未

tg 啲咸濕gp del 晒未
平時同fd 講啲咸濕野清晒未

羅志祥呢件中国人真係害唔少男人

冇女朋友
冇老婆
冇電話
冇錢

你好似未

周周記得好似未公開前仲係二十幾歲下半局已經有睇到佢
直到公開左諗唔明羅志祥憑咩追到人
同埋睇返舊時台灣啲綜藝 羅志祥仲係長毛個時明明做到成隻狗咁 幾時無端端俾佢紅左

整容既

冇人check我

被分手了唔使check

咁又點？
連登仔係咪剩係鍾意童童個種

唔知你講邊個
冇追呢啲野

冇電話吹大咗

佢好似試過網上祼聊比人踢爆
狗改不了吃屎

仲要走去奶共
抵04

想check你

應該好多野睇

唔睇男朋友電話！

檢查下好啲

你直頭要del 連登app

羅志祥 咁淫嘅樣
等睇身敗名裂
好dirty

你回錯人？

冇電話？你點上的？

偷緊鄰居wifi

羅志祥害死咗唔少男人
今日被迫del咗兩個分身ig account （專門follow女）相信聽日見面之後會有進一步行動